競馬Fact Check｜ 直播九場谷草夜馬｜ Cloudy 陳華棟 子健 富仔提供貼士 20210106

#快活谷 #賽馬 #Appledaily

競馬Fact Check｜
LIVE直播九場HKJC賽馬會谷草夜馬｜
Cloudy 陳華棟 子健 富仔提供貼士
20210106

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.77M subscribers

今晚（6日）快活谷馬場上演九場賽事，頭場定於晚上6時45分開跑。

蘋果《競馬Fact Check》屆時直播各場賽事，讓馬迷猶如置身場內睇跑馬。

《競馬Fact Check》今季新增AI模擬賽果，集各項data進行運算，識別出哪些是機會馬，以得分高低排序，一目了然。主持亦會即場解答讀者留言，與讀者互動交流；另外會加插騎練賽前訪問，大家或者從中可以搵到方向。

此外，仲會新增出閘預測走位圖，等觀眾了解今場賽事形勢，邊啲馬可以賺步速；邊啲馬相對蝕底，務求幫大家捉更多冷馬！

今季繼續有富仔陳志富，以及著名評馬人廖浩賢客串外，仲有兩大評馬人子健及陳華棟加盟，另有靚女評馬人Cloudy同大家直擊賽馬。

賢仔繼續會喺每期賽事開場前，幫馬迷進行賽日大勢分析，以專業角度剖析全日重心場次及馬匹，提供心水貼士。

至於棟哥、子健會同大家講沙圈、逐隻馬分析，務求盡量幫大家贏大錢；Cloudy嘅搞笑無厘頭的風格，亦深得觀眾喜愛，幾位主持全部都會畀貼士冧巴，唔識馬都可以跟住照買！

今季《競馬Fact Check》新增參賽馬賠率走勢，由隔晚到即場，一目了然；電腦預計臨場大戶落飛馬，讓馬迷落注前作參考，增添勝算。

今集《競馬Fact Check》將於下午6時10分開播，屆時Youtube會全程直播。

=======